[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [383] 黑警泯滅人性，香港人加油人人齊買寶礦力

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

復刻團體活動「新春日下招福來運」
將於2019/06/30 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰光屬性的BOSS。
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「千祭一遇♪」舉辦公告
2019/06/30 14:00 ～ 2019/07/11 13:59

常駐暗劍刀+暗龍
片:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

我隻金閃閃鳳凰仔到手了

正月隻雞咁好用

係邊買

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

絕版狗女

填左 叫左身邊十幾個人填

深潛
食完飯先上水

狗女絕版龍

狗女係限咩

打極都沒成條key

我一直都抽唔到 絕左架喇

我個版本阿耆尼絕左版

白貓真係除咗d囡大波 d蘿蔔好丁 有底褲睇之外 遊戲性 龍肥真係贏幾個馬位

Amazon jp
夜晚真水？

得罪講句, 龍絆係贏AUTO, 同埋唔會CHUR你課金
白貓本身隻GAME係寫得好好

龍絆贏係有連登大家庭

1130

我都覺單機玩應該又棄左

白貓男女豬故仔我好鍾意

90%時間吹水
8%時間搵code
1.5%時間auto
0.5%時間打機

一日打機時間
50%公子
15%龍肥
15%YT
20%E變熊

Ex ar

99%龍肥post
0.5%打機
0.5%訓覺

50%公子
一日剩係打半個鐘機?

差唔多啦 上龍肥po唔算打機 生活態度來

好想知佢啲account 點有2萬鑽 重要冇做過任
又一日了 重未買 講咗買講咗3日

每日登入？賠償？

如果係每日 應該唔會fix死係2萬鑽 有啲賣唔出AC 會多啲鑽

問嚟做乜 龍肥成日派石架啦

想要絕版狗女

1嚟佢地用十連抽 每日登入大時大節會送好多石同券
真係咁擔心可以選擇自己刷ac

唔封AC就得
買咗先算

其實係咩

點解會封 彩石一定唔會封

有冇up圖網 睇下點買好

本身連登咪有得up囉

假設你一日訓1個鐘
你一日就有200個鐘
即係你一日有198個鐘都喺龍肥post
好似係

我熊唔需要訓覺

why絕版

邊個好

我成日都係度架喎

我都係熊爺弟子

龍肥383個post係點黎

安西教練 我唔想打機鳥
打機好痛苦

啱啱飲緊寶礦力

真, 早幾日一日清到幾百毛, 宜家一日二百都清唔到

FGO有66x個post
超越唔到

ez

即係0.5% = 0
100 % = 0
即係我過咗一日
熊yeah都仲係0
即係熊yeah相對我係超越光速嘅存在
好似係

全部龍都麻麻 你想買邊隻多限就買 必得揀利維坦

最底果個尾二我覺得都ok 多限 都係必得利維坦

做乜笑9我

冇

係
所以佢精神有問題
我畢嬲都唔同佢講野

你鍾意多限就揀最多限必得60攻龍就得
利維坦優先

超越左時間既約束, 成日同以前既自己傾計

好

@巴士佬

係咪呢碌

熊喵喵不使用時鐘或手錶，因為現在時間是由他決定的。

塊板其實有冇實際用途定扮PRO 因為見好多砌模型果D都有塊

識玩一定唔落板界落張台到

點解會得出呢個結論

小心D就得

有無大佬得閒帶一帶HELL event完之前想過一次

幫你推一下

其實塊野買黎畫畫用
有野墊住好畫d

幫你推兩下

係咪畫鯨sir畫開果d ccccc

未睇過李小龍潮文咩

熊喵喵生活：

1.熊喵喵可以用腳打好鞋帶。

2.熊喵喵不使用時鐘或手錶，因為現在時間是由他決定的。

3.熊喵喵不會打錯電話，而是對方接錯電話。

4.熊喵喵房間有張鯨魚做的地毯：其實那頭鯨還沒死，牠只是不敢動。

5.小孩子都是抱著泰迪熊睡覺，熊喵喵則是大灰熊。

6.熊喵喵有一台特製的砂帶研磨機，上面設定是：弱→強→刮腳毛

7.熊喵喵走進室內時不是開燈，他是「關掉黑暗」

thanks 巴打
開咗場 9773904 1-3
得萬八頭戰力

直接打真軍?

是但啦 條友淨係想要多限

呢個係Chuck Norris ?
Between me冇腳毛

買咗隻petit gguy黎試下手感

係

鯨!

敏感字眼

唔該晒咁多位大佬

瞓

謝curry

我個座騎係新物種
鯨頭蛇尾

隻HG鳳凰好閃

有料 一黎就咁認真 係 不過小心用 細細力 佢削兩野大力小小成塊就磨走

隻鳳凰閃到咁
想買埋隻閃閃百式

打未打未

冇鯨sir咁勁

你條痴線佬咁打緊係啦

Ready3場？

砌未

係街見到台場HG金閃閃百式叫我
3場

星期六/日砌要補水貼

應該平面的 希望你無買錯

提多次 神之手唔好用黎直接剪框

剪J

真水三場 9982503

觀塘有大林 上去買水貼
不過上完水貼再上光油會冇咁閃

要閃閃優先
淘寶果水貼D DUCK唔DUCK

金閃剩係識百式同曉

我大UC撚

百式
UC Phoenix
曉

哇 屌你老母

新暗刀大家點睇？新手抽中佢諗緊練唔練得過

依3隻唔閃不如唔好砌

今日又有人提起小雲寶寶
又要回味一次

淘寶都係淘大林水貼 唔好揀其他

上完水貼就要上光油 否則易甩又易花
電鍍面唔好比佢地照大陽

咁我隻閃閃閃仲貼唔貼好

比stranger thing嚇死

[突發]劉馬車比人打(有片)

睇到冰

1-8
哄埋個仔訓繼續睇

最簡單 拎支光油噴框睇下自己接唔接受到

都係唔玩命了
隻閃閃巧貴
下次買閃閃百式
再之後想要HG NT(CTYPE) RG RX78 白兔Z 沙沙B 獨角女妖

水貼比較 放上黎resize 左可能睇唔到
上面大林會見到 印得清細字
下面雜牌就真係一堆亂碼咁
有笨大緊係笨大好

唔照咪冇得閃

噴框邊會玩命

你又唔係未試過夢幻模擬戰

有光就反到 好撚閃閃的

加多句 噴左光油理論上可以減慢氧化
我無試過 因為所有電鍍會比我洗走晒

買錯你要負責
你話喺角落睇住我, 咁都唔阻我

又岩

有冇得自己噴到閃

應該岩好似係
用落順唔順手

你真係暗角見到個金個嬲?

銀色得 不過都好快氧化
其他暫時無

唔係啦佢個價錢牌有邊間舖

原身電渡會唔會好易GGRIP

好爽
不過把神之手爽d

唔會 唔太陽照應該擺幾年都無事

OK狗衝埋閃閃百式了

台場saszbi 有電鍍

想打多3場真水有無人

5幻
頂唔緊了

弱了
聽日1130再會

攬攬

唔係金我冇乜所謂

金色機唔電渡膠色好難執

3萬收手了, 今日得一張餅巻

買支噴罐 成板噴

13000收手了今日無卷

都做都做唔到閃令令

好需要個可以同禾一齊睇核突嘢嘅男人

屎色

到底有幾執著

培養你個仔

屌 個身好撚痕 r極都係r唔到位 好似由體內痕出嚟咁 有冇人試過

佢一坐落嚟就搞我部機

越打越少卷卷同碎,都唔知係咪有改過

屎色百式+鳳凰

金色閃閃

非洲人一早放棄了
個肝健康左

今日出咗好多星星 就嚟又換多甩了

矛體打虛空 下個月d野點換

留1:1既蜜同毛好唔好?

你平時唔夠努力

電渡先慘
d剪口

我淨係留高級蜜糖冇用過

留左幾多?

就黎151,好似打完都唔知多左野咁
剩係多左錢錢

搞機

錢龍都未換齊

黑色一達達

珍 是旦拎起支av油畫2筆等佢無咁覺眼
不過新mg 大部份隱藏水口無呢個問題

90 仲刷緊

買左支金閃閃筆睇下頂唔頂得順

我淨係爆左兩條

琴日我講過我最新目標係100餅卡1千幻錢錢

等下一輪虛空任先掂

前者24x7應該得

之前係台場買 仲未敢玩
原因上面隻夜鶯

富男神買緬因貓未

就得了

沒錢

養我 唔洗錢

0-100?

錢就到數,但卷無進帳

歐洲肥

應得架

三姊妹
歐洲 唔歐唔非 非洲

嘩屌
緬因貓好正

你好似係由3X>100?

82姐 一日未100都唔敢講

痴撚線我宜家9萬金章都係出得60張左右, 牙肥歐撚到

如果只係想玩鋼普拉素組既懶人
可以去依個網望下實物先買

謝教練

原本0張?

計埋任送喎

我得11張 針了

我5萬1,計埋每日任同金銀銅章送果D先得40張

30

玩左陣單刷真風 d ai食唔食八風根本睇運
不過順果陣仲快過街場連等人

我有滿破老夫同利維坦 唔知夠唔夠打真火

我有一日早上掛家康半個鐘出7張

依家見到KEY碎都完全唔開心
有無人呢次刷到完整KEY一把?
好似未見過有歐洲人講過

說好的suggest ?

Hionjj大大刷緊raid唔得閒

咪答咗你 你鍾意多限就揀個多限再必得利維坦囉

ho null

太遲先開波
依家D超神ACC都賣Q曬,覺得邊個岩心水就去啦,唔爭得幾多

大埔克警上齊gear幾十人拆memo紙

feh三限齊 有家康
有暗+三條唔同屬60龍就去得 有齊就更好
其他限? 自己睇啦 你d圖睇到人眼花

其實隻隻我都覺得唔差得遠
睇佢鍾意克乜嘢定萬聖光槍

mumu>all

真
仲要遲D一定唔會去返0.5%, 宜家唔買真係笨柒

上面都冇

佢好明顯係唔會課金既
是但每屬有幾隻都夠玩
就算有課都唔需要個個POOL都抽啦

唔要火紋劍囉, 呢隻真係好耐冇拎出黎用

警方用係拆memo紙

所以咪宜家簡隻最TOP
慕慕+佢自己張卡, 勁能到突破天際

冇得抽番喎清

呢次暗POOL D野真係幾想要,但仲有2個禮拜又夠鐘射曬佢

自家野實定時定候復刻啦

不如派警犬24/7守住全港18區連儂牆

俾我揀一定火紋3限搭隻家康,其他隨緣

啲警察呢
就極醜惡嘅

頭先有條友叫主控金幣龍強開死全家
但我用錢龍都高戰過佢點計

S大大狙擊手黎

3錢+張經卡

老屎忽又串

關咩事

4錢加經卡

認真講 唔係
兩隻唔同狀況都有佢既優勢
完全唔相衝 有齊先係贏家
但無論如何都只能選一隻
就問自己想要女定要基佬

基佬就有排都唔會復刻

撞唔到牙肥場
反而撞過幾次NOE妹

認真問其實火紋劍有咩場合勁?
我唔知係自己用到柒吓柒吓定係點, 但好似慕慕長期都好打過佢好多

劍真係留返俾程巴慢慢挽
太辛苦鳥

打raid

121212技121212技121212技
不了

驚慌清牆
笑破肚腸

1咩2 放佢落ai

1212121212 2技1技 1212121111 1技

So easy

@日昌晶 其實買邊個AC 好睇你課金取向既 你覺得自己會課滿金鋼晶直接5條60攻龍為止既話 咪揀3火紋家康豬龍+多攻龍 如果唔課既咪揀3火紋家康豬龍+多限角 玩4星龍

AI是但用乜都得啦

今日去買con 條女係咁撩我買佢地特價品
點知冇我度數
條on9仲話50度同0都唔係差好遠
最後禾唔買 買第二隻

打raid好用過其他啲火角啦
仲要低血補技條

everything
不過個普攻模組就
2+1玩到手指痛 不如俾ai好過
打出黎人仔個傷只係低慕慕(包龍但唔計火劍buff)100DPS左右
有埋火劍buff你隻慕慕打出黎個傷會更好睇
所以火劍唔變龍俾AI用loop多幾輪buff先係正確

呢條撚屌不如返強國屌西算啦
全身梅毒死
唔好再係香港啦

劉馬車真係好on9
生得咁高大都冇用

活色生香安全套Condom

有鑑於電視廣播有限公司(TVB) 近年作風受到社會質疑，本公司決定旗下產品於日後抉擇宣傳平台時，將不會考慮選用電視廣播有限公司，直至其檢討作風及正面回應社會訴求。

#香港人加油❤️🙏

By活色生香facebook

啱啱唔記得揀分台

4錢加男豬 多5%經

我試過唔得嘅 唔入得經卡定男豬要5星

一陣細心睇下
追緊隻NEON IRONMAN 係日本訂 又話7月派貨
到今日影都冇

想G CHI
但慣咗中出

認真, 好耐冇試過用CONDOM做避孕
戴袋都唔撚爽

經卡同男豬只會揀高果個 唔會疊上去
男豬要5星開環先15%

大佬 可唔可以顧下我地感受

無機會用 無女

沒女 刪驚鳥

拖爺

一拖n

有貓

拖爺好霸氣

？

Sbaba商人癡左線

死魚魚劣化咗巧多

有圖

升到好高

唔瞓覺

以前台妹期最正

唔知幾多點0版本

次次入黎都有女圖

唔通要我溝女

noe妹？

肥仔波

你老尾刷撚到訓著

大家記得留隻大工11號升建
我差啲就唔記得咗

Ja ga

Oh shit

任秒嫁喎

打撚完250毛再掛返250毛返黎都唔見有餅卡
睇黎運氣用盡了

升完活動升龍泣 啲大工長期有工開 呢種感覺係最爽

毛點掛??

打家康

auto家康

有冇人打到成條key

有都唔話你知

你有....

唔話你知

心兒受傷了

揾細佬啦

獅子狗

你地賤貨抽到幾多張5星符

s大大有沒有成條key

有都係我應得嫁喎

好串

1張

1箱1張

30箱得6張

街上面居然仲撞到人玩龍肥 超人棄

影鳩我

克乜野, 識玩

其實左手舊野係咩黎

上網睇圖冇E舊野

00個梗來

琴日喺post 問有冇人打到朱古力碎
夜晚終於打到一粒

淨出單抽卷比我就ok thx龍絆

想砌埋隻去塵hinu了

維維維維好耐冇回我了

999體得1餅卡
del game bye

1蚊收

你唔好咁痴線啦

冇煩佢 都係一句啫

最新消息 : 冇

後面隻蟹

依個POST開始比我地搞到越黎越濫

想G 咩黎

龍胖台不嬲都係咁個喎

請問買首抽係點樣？
直接買個ac返黎自己抽
定係 揀完寵 之後買個ac返黎就有個啲寵係到？

左手張椅係比HG用
可以比呢隻熊坐上去大熊當親子

撕紙王同finding memo
siu 4

光隊打到16寶龍就打唔到...

去買隻垃圾HG吉姆比紅蟹插肚未

點整隊穿肚特效
之前google睇到都覺得幾型

買ROBOT魂咪算
有埋特效

自己插穿隻吉吉佢
HG好似50蚊幾抵玩

之前就係睇到ROBOT魂嗰個
但係用RG蟹整好似型d

最後120甩

.GUN

啱啱先假畢業水火

我都比你地搞到想砌高達

2種都有
一種係入面有好多石比你抽 不過宜家唔係岩時間 因為個pool無咩特別
一種就係揀完買番黎會有晒

152lv假畢業係咩玩法

個模型鉗借左比人

任刷架喎

街場有人160

D體毛拎左去打咩

大把人係帝>真龍
座建升黎都晒氣

今日是咪理應會有新公告？

除左褲仔了

棄左?

有少少想

唔好學埋臭一葉D衰野

梳囉

竟然棄龍肥

抽中好多抗麻暗角

抗暗角就🤨

塊臭葉滿腦子只有台妹

隻商店好難長玩, 如果好似啲農埸驚咁多少少等候時間會好好多

後面整野要好耐

6階武器半個鐘先一把

Sba開到6階武

仆街啪撚完99毛就唔小心訓咗仲要一起身發現部電話跌撚落地爆晒moon

我1月先開始打真風

99毛催眠大法

佢直頭小左上連登 隔離po都唔見佢

點解要咁做

好好管教你條仔

cow緊女

玩公主玩到脫哂毒

我就越玩越毒

十1

褲仔除得太耐有啲凍
都係著返先

想有女女

幫你含住唔凍

咁我直接跟住個新手表 揀返啲紅字寵買 得唔得

揀左個有幾隻火屬紅字寵 要290

FEH 三限 + 家康
5屬攻龍
好似係

Double 左賣成3萬6

到底洗面奶係咩感覺

熊喵喵係新手救星 佢覆左你

你想飲用完既洗面奶

Noe妹有

我都有

36d

呢度啲人太癡線

你最無資格講

除左現充巴士佬
個個都唔正常

我最多係精神有問題
但爭住出黎認有36D係咩玩法

屌成撚日BUG咗一個箱, 明明爆咗都冇野拎

有情巴去左邊

我都覺！
臨尾打完第二次箱 佢未跌野
隻野又咁岩死左
好似會少左啲獎勵咁

依家仲邊有bug
打完條血一定開到箱

心理上

搓大奶奶係咩感覺

計到嫁嘛, 一次箱大約出20-25, 本體高級出100 EX出200
十場就總有一場係爆晒兩次但出得120-125

成日凝住如果跳跳吓舞入BREAK既話個箱就唔計

拖

有新G料

中學搓過之後就冇了

從來都沒有

中學有個韓港混血勁大波 好似34c
有次我了開佢個bra望埋粒lin

到底係咩感覺

得8MB
AppStore 更新有幾多？

巧軟巧想訓落去

sick play

8.51mb都射得出...

大大力搓落去
啲肉係手掌啲空位谷出黎

想像下都開心

原來毅進數學科功課咁難...

過多幾年我個仔可以做黑警了

揸自己屎忽

收到風出大波妹

我屎忽都無肉

好似呢場咁，我好肯定爆咗兩次箱，但加埋既數量得12x，我就覺得係bug咗

51賤貨姐係爆齊 爆唔齊得40

慘, 姐係假BUG真非

今日唔知升唔升到埋果3幻經

除褲了 就黎14:00

到底係咪限呢

粉毛火刀

火熊YEAH

又可以唔抽

屌你個妹呢

把火刀hochiholun勁喎

刀被動幾勁, 乜卡都唔洗上就可以狂loop加防加血

又唔是限
真佛

又可以等歪

非限唔抽
但想抽長女

決定今日刷埋3000章

x2

加防加血有WHAT用?

珍 依度啲跟本唔會中技

大奶粉毛

禾廢建打hell成日死咁一兩隻
呢隻可以保住唔死

禮貌上射個十抽 歪返上幾個pool嘅

加防咪即係加攻 好似係
用男豬符

儲滿1技先加丁
你自己諗下有無用

火屬熊爺

兩隻被動1都係on9
硬係要扮有料食你一個被動

Hell -大腿 0637854

熊龍

唔想刷首抽
咁開局仲抽唔抽e家個pool

SOR原來係廢被動

呀妺4*

岩岩先50環左隻尊

仲要係姐姐
想將佢灌注滿滿

1技輪轉緊先有10%爆,被動無
但2技係加爆傷

-1

尊尊表示

擁有卓越推po技術和知識的龍族。
性格ham濕，喜歡教導並鍛鍊新手入驚技巧。
據說谷主也曾受他指導，
藉以磨練自身技術。平常似乎會
浸身於電腦網絡中以查看電郵。

水短

測試有無邊隻絕版？

即係依個火活動boss係 睡眠人

都要爆擊率高
爆傷先有用

隻熊尊用仲勁

英文巴有料

好想射晒比佢地

火屬已經2條100LV 60攻龍,唔會抽佢了

btw
講到fuckin style既龍
好耐沒出過水貞級
證明爆擊率龍真係難產左

check email

點解唔買首抽賬呢

人物+符邊加到咁多爆傷

水貞係打丁用

正常係諗同配既角龍可以一齊用
斧個隻應該還可以 不過火屬廚太多
刀個隻就 自high完個一瞬間又變返垃圾

我都係等三妹算

話唔定俾我歪中絕版狗女

希望有刀符

個系列唔多work佢就唔繼續出
好似咩奈亞子 抗性龍咁

隻火斧睇完動畫鳥
要睇倍率先知勁定廢,咁既玩法倍率一低就

hell 求大腿 313 8530

好似仲難控過肥婆招1技

唔洗睇一定勁係咪得隻熊

結論 囡 唔抽

隻火熊YEAH個攻擊模組柒到

收埋咗落鴨竇

又可以sh等龍絆日

暗pool重傷
聽日都係sh鳥

我見到火斧一技個倍率好高
但放個時間咁長真係有咩技要閃都走唔到

收到風 隻熊已經加咗做同盟門檻
抽到先有得入

最後有冇中?

應該得頭一HIT唔可以CUT
後面果D你可以放棄唔打埋佢

hell 求大腿 313 9530

有唔歐唔非喜悅

個人問題 好似係

-2

50票抽男人劍x2

想知

隻斧佢寫依照玩家點擊最多6次J擊,唔點擊咪唔會J擊好似係

理得你
抽硬 拎黎J都好

係我就怪隊友
咁鬼廢唔快手break隻王
好似係

應該同MON HUN長槍人車一樣

hell 求大腿 313 9530 -2

抽中邱比特 突滿咗 冇咩用
唔歐唔非

hell 求大腿 313 9530 -1

火斧+斧符+lonlon

你隻廁所牌幾時回收

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

隻熊出拳下下都失重心 就仆街咁

會唔會因為冇眠抗角而過唔到WAVE超級

sent jor

仇熊第一人

聽日加埋火建 應該輕鬆過寶龍

不過長又唔會話慘既 至少佢有力
你望下天才一技 又長又廢

性慾巴士佬(基)

最快下星期一收工後先得閒
食唔食ciak

我男人X3 0刀0龍

睇片佢可以大幅度轉向
老貓幾時出埋掃蕩技

清機率

求大腿 313 9530 -1

又係火EVENT...

唔gun

飲醉左油咁
又慢又ON9
隻熊柒到

有喜悅?

好大波好想抽

g chi hung yeah

你以為自己好好?

利申 撐熊保noe反檸檬大聯盟成員

恆常黎 咪鬼抽啦
月尾又龍肥日
歪出黎要叫春鳥

見到下個POOL渣走去清左機率

ok

唔歐唔非,矛喜悅

寶寶又勝

冇人打 diu 試下等隨機人入黎?

屌如果我抽到高咗機率, 會累積到下個POOL?

想G 想開心

唔會

算啦...

其實轉方向佢一早做到
隻暗雪熊招技
不過老貓有掃蕩技都沒用
都唔似白貓掃蕩完仲回收返SP咁痴線

做緊野 大佬

吊又水9新手

所以我咪清機率囉,唔係清黎做乜

次次都出火屬

有咩分享 想G

收到風唔出火紋水槍

以為你覺得新POOL伏, 唔想帶到落下個POOL所以清

唔想比隻臭雞整污濁我個BOX

慘被B害

系邊買？

隻男人恆常黎講暫時係第一
反而係條女條件麻煩死先上到恆常第一DPS

All Hail Dragaylia

淘寶 而家首抽賬好平

如果有刀傷組
依家個暗pool伏過聽日

y ?
因為被動1超活力增傷?

who

有, 但都係ALL IN咗, 典睇

其實我係想抽條龍

Me

Sent

其實你開到5階裝左右已經唔做成日入驚
個箱full晒先開住驚賣下野

U ON9囝

姐係中曬劍刀 .GUN

火屬熊yeah?

你估禾大寶寶流嫁?

矛,唔好屈

清下機率就抽曬個POOL D野了

腥咗

小氣簿
noe data input
result gen "下次龍絆日還"

唔歐唔非,中得一隻

55
被動1配雷公+劍40卡好fit係主要原因

中new都唔歐唔非 仲要唔算喜悅
點跟

建議null巴整個 龍絆小氣簿 比人input data

{
寶寶抽野
{
IF(Result=中)
Data input (小氣簿)
Show result ("下次龍絆日還")
}
{
Else
Show result("非洲姊妹團")
}
}

寶寶角度要中兩隻以上先叫唔歐唔非

禾仲係得114咋
你地117

118 JER

得104隻都要被人屌歐洲

禾得97, 你已經好歐鳥

有10幻彩石未

仲係6幻

要求成立獨立調查委員會調查熊爺堆限角幾抽中

現委任
寶寶
成為本次立調查委員會負責人

家康 300+抽
爛叔 190抽
慕慕 123抽
FEH3限 200+抽

唔歐唔非
馬戲槍都200+抽
不過唔係限

好似冇限角了
萬聖槍150抽唔中 冇晒石
聖誕克拉冇石玩
妹弓冇抽
情人冇抽

都係靠龍肥補充啲非限角

廿抽三十抽中晒仲歐啦
B害我有咩用

單抽中5星又唔話

話我歐洲
勿被真歐洲人分化

超得揀左臭G莉了

屌唔係喎
聖誕我好似都抽左百幾二百抽
得一條水貞

hell求幫助 887 3722

諗起水貞就嬲
突利維咪好

點解風屬唔出爆擊龍
好想用單眼妹啪啪啪啪啪

揀個5星角5星龍既 夠玩啦？

新sticker已經用得

利害了 我的業

就快出
不過都係熊貓樣

今次龍肥唔知係咩屬
火屬2隻 風屬1隻
黎緊真光龍 佢可能出暗屬
但又有機會補返水屬先
泳裝龍肥角

光

可能雙池
泳裝限角 加 龍肥角

記得留一隻大工

Sor卡

貼心小精靈

還熊Yeah清白

龍肥角
妹弓（女）＞ 風劍（男）＞ 老婆（女）＞ ？
呼之肉出

Yes

抽20下支持下

真係出沙灘褲琉卡我罷玩5分鐘

Npc賣俾禾嫁

武士刀

支持

#650
聽日兩點前抽爆post
再換新活動新pool資料

而家啲主控錢龍xxx名都屈服咗

組隊方面有無話要 全隊一樣屬？
定係 勁野就放落去

剋屬打會好打啲

你爭幾多151?

我見你話要買 feh 3限 加 家康
但我見佢地都唔同屬

係咪就咁放哂落去都ok?
唔該巴打

39580

早期無咩所謂
但後面唔剋屬會難打
同埋玩下玩下會好多石石抽

禾爭2萬5,聽日前唔知升唔升到

牙肥睇S2未

未呀 琴晚冇人係廳唔敢睇埋8

下........

已經準備好抽泳褲流卡

又想笑禾

第一季 我都唔係好想夜媽媽睇

下.........

得第一集得人驚D咋喎

話咗禾細膽

S3 核突啲
D CG好出色

你地整到d史詩or傳奇野會唔會拎去賣?

賣交易場/自用

冇人玩商人？
可以hea玩

係咪已經出唔返真火果種講配合講技術既副本
真水真係4個自閉仔無夾過鳩打都過到

一間下條難到打幾日先首通

諗住睇埋lucifer先睇

我記得真火幻神們打左幾晚先首通

細膽係會好似我咁根本唔會考慮去睇

未睇

快睇

開荒真是巧巧玩的

核爆差4集

佢成日講到唔恐怖

你好信唔信走去信熊YEAH?
咁抵LA

真係唔恐怖

其實又真係唔恐怖嘅

科幻個隻恐怖
唔係D垃圾jump scare

我相信套野唔恐怖
但我唔相信熊YEAH

太遲先開波 問咗兩間 都冇貨

識貨 支持

點睇三姊妹

Gay

女人唔抽

爆炸

再搵囉, 淨係火紋3限+家康大把選擇啦

態度正確

抽完放～置play
困返佢地喺鍛造場度3-5-7日
然後佢地就會主動渴求你入～佢地落隊

佢扮架咋 係唔夠肥唔抽

大佬不嬲都追開男人架喎

試下出隻重磅仲要有貓耳
我驚g大佬抽到破產

扑左 扑晒

我都唔信你係絲打

打和
Super

巴士佬先滅G大佬
後滅S巴

條廢柴巴士佬憑咩

振夫神功

憑佢棄驚的勇氣

網上振夫

有咩驚輕輕鬆鬆一齊玩

龍絆

收嗲啦

下一句？

唔輕鬆

呢隻肥西傷害唔到我

佬佬好惡死

我無諗住傷害你比你打j用架

佬又棄左?

對佬佬好suck望

呢度好似好多人鐘意肥妹

真
唔同佢食牛牛🐮

好chur 啲店主 係咁推我買貴啲嗰啲

佬自從曬完佢隻白滑手仔同超大屋企之後就好串串

矛啦 好勤力

Too inch

佢見完我地三毒之後好得戚

又屈

名錶靚手靚女友好串串

你當我鯨蛇呀

貼黎睇下 好多大佬會幫下眼

潛水先

高大西裝名錶靚手靚女友
好串串

你潛左就真係同鯨蛇冇分別了

我收嗲了

鯨
自稱毒撚但talkative

佬
自稱毒撚但做mc

佬
高大MC
平時著西裝，手戴名錶，未經歷過勞動工作，故手仔白滑，佬女朋友靚絕香港！棄驚是他的興趣。

講真宜家買貴D, 長遠計係有著數既
你驚比佢地水咪擺上黎比班大佬望望囉

但禾係真毒 漫畫模型打機二次玩囡囡都係禾最愛

玩囡囡都要玩二次
我地一次都玩唔到
佬爺

棄絆友最和味

佬爺 二次玩囡囡
VS
拖爺 從不戴套

邊個勁啲

好勁

打錯字真係好大鑊

想要 淘隻比我

笑死

好耐冇cap過圖圖鳥

龍絆最鐘意b害
檸檬可唔可以上水引開佢地注意力

想知佬爺玩囡囡
第一次用唔用套
第二次又用唔用套
如果兩次都唔用套
咁佬爺贏拖爺了
中出即飛同一個囡囡 twice

係到講野要proof read
唔係會名留青史

幫你叮佢

叮

走去連登呃我地 「你地回毛未?」原來full房

-2 -2

癡撚線
仲要岩音又有意思

想針了

加入撐熊保noe反臭莉大聯盟
我地自己人就冇B害

月尾食完飯見埋你條仔先針

本聯盟重點
反臭莉

掛住hate巴

你超得換左

我要動議踢熊爺出盟

G臍

小氣狼

痴線 首歌唱到哂出黎

幫莉出聲ok?

是米搞錯咗咩嘢

點解要幫佢出聲? 佢把口俾野塞住出唔到聲?

換佢黎糟質
臭G要做公廁

臭G莉咁嘈
仲要幫佢出聲？

惡質

好灰, 已經好耐冇中過新角, 新龍

G

份工點

唔係限都抽？

都啱但唔係限就覺得有啲冇用咁 啱啱有鑽個間覆我

變咗大隻佬未

有無人同我一樣，見到女火刀就不行了？

加油

應該都頂得順嘅

咁就蝕咗個活動

唔夠力

建議你食壯陽藥補下個腎

好多非限5星都好常用, 什至3/4星都成日會出場

估歌仔
今天佬說了-2
熊喵喵用左灰 下一秒又full了

火梅, 早見劍, 新暗刀都想要, 但一隻都冇, 對上一隻new 已經係慕慕

搵我幫手訓練

豐崎愛生+中原麻衣

難為你了

估唔到

男歌手 結左婚有個女

學歐onjj留石龍肥日抽返齊

tolove & kon

有冇多幾句
諗唔到咩歌

冇晒石鳥, 想死

其實唔會抽得齊
我龍肥日射咁多
唔計超得莉 得103角

eason?

新手弱弱一問，有冇公會可以收留小妹

no 但都係姓陳

太肝 不收了

柏

廣

方大同?

地拖巴有沒有打到成條key

呢度個個都輕鬆龍肥

好inch

只收5000金-100000金

宇

100001金以上要入另一個組別

冇
今次會跌成條咩? 我見佢冇寫

咩歌

3000OK?

ex有 10萬都打唔到

活動唔係要打5000？

今日起 各有逸後

我ON9 收平D OK?

係喎
屌 又match晒 好勁

同回毛full有咩關係

Ok
但要玩商人

比佬呃左食左灰, 就同想佬講掰掰, 但係又掛住佬又想祝福佢

禾唔識做生意

淨係出咗40星沙碎 10鋼碎 15匙碎 60餅卡
同埋賣卡賣咗廿五萬露左右

ching 識貨

CLS

今天佬說了負二

今天佬說了-2
熊喵喵用左灰 下一秒又full了

今天起各有日後
如花火攜不走 無需要定擁有
讓我拭去眼淚背著你走 別回首
復原後不要再度跟你做朋友

唔玩咪算囉

扣五十分

唔玩可唔可以入會 識含

咁都叫唔識做生意

飛鼠決定

比你入姊姊團

想幫NOE妹含

我最愛熊爺爺

終於可以曬番寶寶

龍肥社區人格評分委員會
得我一個係委員
冒認委員要扣500分

愛熊爺有無得加100分

今日出左好多沙沙

賤貨跌果張五星符係咪冇撚用

冇分加

升到30lv, 要準備幾多錢?

愛熊冇分加
仇熊減一百

玩龍肥加5000
龍肥Rank150以上 加5000

禾有5000分可唔可以入公會含

入會要問谷主

推到佬唱

邊個係谷主

我有喜悅

分享未

請點擊以下圖案解密
TG 🍋💧🅰️⛔️🅰️

唔知其他大佬點睇, 但我覺得冇
突滿一張之後就賣鳩晒了

是時候要整果個投票網了

今日全日乜撚野碎/卡都冇出過, 弱撚智GAME

廿五萬露

點解好似第二次見到呢句咁

真步真步王國

人打機我打機, 點解人地個個都咁歐, 我就永遠都咁非

出咗幾張券券

係list入面了

真水-2

上次係多啦a夢 佬版

我愛巴士佬

去葵芳食野先

幾時帶我掃街

Now comecome

放假先跟到

未放工咩

英文巴作左三首歌去迫害我 有幾痴線

好攰

係喎 你係火炭返工有d遠

想比noe妹單手抱返屋企

幾時唱

矛可能

邊三首

食緊vigrx

可唔可以跟你？妹兄

-13

券券

？？？？？？？？？

Why ar

你係異類

今日lastday自己打完更係報復社會

一百幻擴充 再多少少開英雄

寒背點好

放針板

操背肌

諗住每日50下掌上壓同壁咚

葵廣係咪無咗冷氣

放左好多冷風機係到

D冷風機要有冷氣先凍

新丁圖

到底點先肥到

唔識用背肌應該會變操胸

操埋

內手操波外手操背

引體上升啦

駛唔駛咁多選擇

巧

唔join

...咁佢地講咁多
我唯有打咁多

強制加入

之前有做 但做腹肌版

投叮

點分內外手

Option 太多
可能兩票都贏

可以投兩次

自律

膊頭對落內 外

就叫連登龍肥同盟啦

冇得投呢個

唔係有個其他咩

我加埋落去了

幫莉出聲

一場唔夠民主 應該用hunter x hunter個方法

咪有幫莉出聲

想做死我咩

有人唔自律

邊個玩野

得你知？

咩事

？結果？
應該得我睇到

有人1分鐘內連投同一個
同埋應該有人狂投唔同野
宜家個投票有廿幾個投左

咁會點

我會貼個result 出黎
大家真係自律啦

對其他人唔公平

想幾時完個投票？
聽日？

終於有火活動建

好正

活動建即係要打wave
又冇得抱大腿

CSL

巨人

那母幾時出角色

最後衝刺
個個都打活動

人地幾十張餅巻唔做deadline fighter打返d點得

冇咁嘅精神同耐力肝

隻火熊爺個樣

人地十皮金章呀
你睇你地 weak到
禾兩萬鬆啲

超出字數限制會由第二高票當選

好黑暗

用AN玩白貓好LAG

咁唔係點...

純情程巴俏noe妹
破壞我童年回憶

好睇

以前LOL個名喛

4mk

下次去台灣真係要治一治台妹

rich

拖爺10萬唔知有幾多蜜同灰

[url][/url]

一灰不留
蜜加埋大約萬4-5體

新巨頭

跟唔到

比我我會留灰
要打真龍

你班白貓痴線佬